琴晚10點搭506執到個銀包

入面有身分證，回鄉証，八達通，提款卡，少少錢，同埋平安卡⋯
我keep住咗個銀包
個銀包要今之後會交去屯門警局

如果係你跌咗銀包，可以去警局睇睇有無你份
下次小心啲啦

同埋入面有dom dom，想同你用返個hehe tg@nin323

tg@nin323

做咩啫

推多吓先

推一推

回鄉証